對上一次聽返大塚愛，原來已經相隔十年，好晞虛

歲月不饒人
結婚，生左個女，變左大腫愛
上年離婚，今年出返來繼續唱

我昔日嘅女神
再睇返佢嘅MV
感覺已經少左個一份可愛天真

時間真係過得好快
對一對個時間 咁就成十年時間了

唔好意思阻阻你，用外國勢力救救前線！

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

文字template係#72！！！照copy就得！！！

大紅大紫嘅時間突然嫁人
出返嚟已經行唔返以前嘅可愛路線
而家個定位真係好尷尬
我都仲係好鍾意聽甘えんぼ
可唔可以返返以前唔好嫁住呀

佢都N年無新歌
最中意佢有首桃花XX

一聽佢首 XX風船
個時D回憶返曬來

仲有首朋友戰隊,好HYPER

my favourite
仲記得以前有個深夜聽大塚愛既post

琴日先聽完星象儀

金魚花火

数えきれない星空が
今もずっと ここにあるんだよ
泣かないよ 昔 君と見た
きれいな空だったから

金魚花火同星象儀

E家都唔錯呀
不過最鍾意都係さくらんぼ個期
比較新嘅就東京散步

大家一齊share下聽緊乜

真係變左好多

個陣燒錢拍東京朋友，諗住抄nana
點知做唔起

同期搞大左個肚要結婚 （成件事岩岩好十個月內）
之後人氣直線下降
到呢排復出返
係個老公唔要佢，重背住佢繼續食22歲女

還我個可愛大塚愛返俾我

無大肚 應該做咗一姐

過左去就無架啦

你個名

哭能左